[2019大戰] bmw3系 定 Benz Cla ?

預算40-50萬
本身份人比較粗獷, 偏好粗獷型既車
暫時心水有2019年新款既 bmw 3 及 Benz cla
點揀？

BMW 3 (2019)

Benz cla (2019)

: Bmw 3 (2019)
： Benz cla (2019)

Lexus ES300

傻仔先買cla
有c class唔揀係要揀cla

Cla 後座 1.7 m 都會有小小頂頭

就黎俾班傻仔吹到cla同3系同級

Cla 連2系都比唔上啦

緊係3啦仲洗問

m3

3 尾轆
CLA 頭轆

M320i M3 仕樣

彪哥又開膠post#think#lm
3系for sure

CLA

Audi A4 / A5

Kia - Gt line

呢個po 係咪用黎寸435i vs cla 果條木嘴
如果你認真既話請收膠

BMW

CLA係連登係原罪黎

1.6m矮仔先鍾意

粗獷就買部x啦